HR 求教

如果公司有個上司
係公司大大聲講電話，半個office都聽到

話要搵架坦克車死啲示威者
又不停話啲示威者收錢去示威

明白有言論自由同埋尊重唔同政治立場
但請問有無法例/勞工條例係關於禁止辦公室入面係工作時間講呢啲？

拍片記錄低先

公審佢咪得囉

拍片放佢上網公審佢

想知有無條例正式收佢皮呀
有啲人好厚面皮，公審都無用

冇
佢有自由講自己鐘意嘅嘢，當然佢自己食翻個後果啫